沙田家庭糾紛有人搶去警員配槍後開槍 一警中槍受傷

【Now新聞台】沙田廣林苑清晨發生搶槍及開槍案，三人受傷送院包括兩名警員。

懷疑搶槍及開槍的疑犯黑布蒙頭送往威爾斯醫院，其餘兩名傷者是警員，其中一名警員中槍，另一名警員擦傷，送院時清醒。

警務處處長盧偉聰早上前往醫院了解事件。

現場是沙田小瀝源廣林苑茂林閣一個單位。清晨約五時三十分，警方接獲一宗家庭糾紛案，其間有人醉酒情緒激動，一度與警員對峙，搶去警員配槍後開槍，警方正在現場調查。

兩名傷者都係警犬

咁易搶

渣ga

橫掂都係，射撚死個兩隻警犬啦

勇武抗爭